{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62841&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트설악밸리"
    },
    "text": "雪岳の秘境を一望できるエキゾチックな星飾りリゾートで、カフェモントルーでは雪岳山パノラマビューを眺めながらユニークなメニューを楽しめます。 リゾート内にはヒーリングハンモックゾーンとフォトゾーンがあり、テラス展望台からは鬱蒼とした森が鑑賞できます。 周辺には金剛山花岩寺、高城天津海辺、束草中央市場などの観光地が位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00です。 リゾート内では無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 ペットと一緒に泊まる場合、ロイヤルスイートペットベルン客室を利用することができ、ペットのプレミアム備品が提供されます。 ペットは最大2匹まで入室可能で、4次予防接種が完了した3ヶ月以上のペットでなければなりません。 宿泊客は華岩寺につながるプライベート登山路を利用でき、快適で閑静な登山路で東海と山を同時に見ることができるハヌル展望台で休息を楽しむことができます。 リゾート内にはコンビニエンスストア、トレッキングコース、遊歩道、農場、ハンモックゾーン、カフェモントルーなどの付帯施設があります。 モントルーディナービュッフェ、モーニングビュッフェでお食事を楽しむことができ、朝食はカフェモントルーでご利用いただけます。 客室内では簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 リゾートでは最大人数を超えたり、未成年者が同伴しない場合は入室できず、アメニティの毀損及び持ち出しは禁止されています。 ペット同伴の入室は許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "リゾート内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、リゾート内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "リゾート内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リゾート内の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まる場合、ロイヤルスイートペットベルン客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用条件を教えてください。",
            "answer": "ペットは最大2匹まで入室可能で、4次予防接種が完了した3ヶ月以上のペットでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはコンビニエンスストア、トレッキングコース、遊歩道、農場、ハンモックゾーン、カフェモントルーなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "食事はリゾート内でできますか？",
            "answer": "はい、モントルーディナービュッフェ、モーニングビュッフェでお食事を楽しむことができます。朝食はカフェモントルーでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では簡単な調理が可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リゾートへの入室条件はありますか？",
            "answer": "リゾートでは最大人数を超えたり、未成年者が同伴しない場合は入室できません。また、アメニティの毀損及び持ち出しは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室は許可されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 454
    }
}